@article{tears,
    author = "Some random Student",
    title = "{Doing that is a tradegy}.
    [{On} the electrodynamics of moving bodies]",
    year = "2023",
    link = "https://emojipedia.org/red-heart/",
    keywords = "mental pain"
}



@article{first_article,
	title={Main article},
	author={Me},
	journal={Best journal},
	volume={90},
	number={3},
	pages={10--63},
	year={2003},
	publisher={French Public}
}


@book{my_best_book,
	title={1000 reasons to change system from Linux to Windows},
	author={Bill Gates},
	year={1975},
}

@beamer{składniki_mineralne,
    Title = {Składniki mineralne to grupa związków, których organizm człowieka nie potrafi syntetyzować}
}
@beamer{estrami,
    Title = {Estry – grupa organicznych związków chemicznych będących produktami kondensacji kwasów i alkoholi lub fenoli. Komponentami kwasowymi mogą być zarówno kwasy karboksylowe, jak i kwasy nieorganiczne. }
}

@conference{random_friday_conference,
	title = {Just end it as quickly as possible},
	author = {Your boss},
	year = {It looks like all ages},
	month = {January},
	note = {Please just stop it}
}

@manual{Dell-Laptop-Manual,
	title         = "Dell LAtitude 6430s user's guide",
	howpublished  = "site",
	organization  = "DELL",
	address       = "Don't know, don't care",
	year          = "2013",
	url           = "https://www.dell.com"
}

@techreport{report,
	title={Technical phone report},
	author={The best technician in company},
	year={2001},
	institution={IT department}
}

@article{draw,
    author = "Just a nice draw that is colored with multiple colors",
}

@unpublished{Temp,
	author={No one cares},
	title={Stepik Chapter 14},
	year= {2023},
	note={There is exactly nothing}
}
